突發 查里斯王儲中左武肺

source? 女王陛下呢?

隔離緊都中

bbc news

英女王RIP

事頭婆

我烏鴉口講中
等睇皇室中

71歲都好老
講定rap

God Saves the Queen

唔通連個天都唔想查里斯做king?

白頭人送白頭人

GGG

大鑊英國王室會唔會冚家剷

呢個年紀

The Prince of Wales has tested positive for coronavirus, Clarence House has confirmed.

Prince Charles, 71, is displaying mild symptoms "but otherwise remains in good health", a spokesman said.

The Duchess of Cornwall has also been tested but does not have the virus.

GG

日即落帝國?

哇